［選項故］［少甜］《男朋友因為我係處而分手》

我係Amy, 23歲，year 1分手之後就冇拍過拖。啱啱Fresh grad，好好彩入到間大公司做MT。半年前，因緣際會下識咗Jimmy，一個月後我地就變成男女朋友，都算係事業愛情兩得意。我一直都算係乖乖女，唔蒲唔玩，但其實我對性好有興趣。之前同year 1個ex一齊我都已經成日撩佢，可惜佢係終極耶撚，美色當前都不為所動，所以今次拍拖我有個目標係一定要破處！最近就係Jimmy生日，我覺得呢個係大好時機，我有幾個計劃⋯⋯

A 一齊去Disneyland ，然後book樂園嘅酒店，享受一段奇妙之旅
B 快閃去個台灣旅行，book溫泉旅館，日日玉帛相見
C 簡簡單單去野餐，夜晚上Jimmy屋企，煮飯仔俾佢食

D.攞隻哆啦a夢返屋企瞓覺

小試牛刀寫故
暫時玩法係三票當選
甜度多少由觀眾投票決定

本故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合

有睇我另一篇文嘅朋友
唔好對呢篇太大期望
一嚟今次唔係真人真事分享
兩嚟寫甜故真係未試過
所以寫得唔好請不要只負評
俾啲意見我會努力改進㗎

無限更新直到冇人投票為止

君子不奪人所好
你愛我就留返俾你啦

D，我都愛多啦a夢

c

B

C

A

我知道Jimmy屋企人去咗旅行，所以與其嘥咁多錢又去theme park又book酒店，不如去Jimmy屋企溫馨啲咁同佢慶祝。我決定呃Jimmy 只可以日頭陪佢去野餐，然後夜晚偷偷地上佢屋企，煮飯仔俾佢食，俾個驚喜佢！

因為大家都要返工，我地又唔係住得咁近，所以一般都係一星期見兩三次就算，平時最多都係食完晚飯傾幾句。今日我為咗可以早啲同Jimmy傾計，食完飯連生果都冇食就匿左入房打電話俾佢。Jimmy好快就聽電話：「B，你今日咁早打嚟嘅？」我扮到有少少唔開心咁講：「我特登快啲食完飯搵你㗎⋯對唔住呀Jim，你生日嗰晚原來我要陪婆婆食飯呀，我冇得陪你夜晚食飯啦⋯」Jimmy靜咗一靜：「um...唔緊要啦，罰你嗰日晏就同第二日全日都要陪住我，嗰晚你就開開心心陪婆婆啦。」Jimmy真係一個好好嘅男仔，我好似又愛佢多咗少少啦！我攬住多啦A夢忍住笑然後話：「多謝你呀B，我地嗰日去野餐好冇呀？你想食咩？我負責預備呀⋯⋯」今晚真係傾得好開心，聽日我一定要準時收工，一放工就狗衝去買食料同買新衫，後日要盡善盡美！

果然有目標有動力，工作效率真係高好多，今日我一早就做晒野，然後邊扮工邊望鐘等放工。可能係星期五，老細一放工就急急腳走，咁我都緊係緊接其後快啲走人啦。買好食料，下一步就係買新衫，睇睇吓，我見到一間內衣店，我入唔入去好呢？

A 唔入
B 入，買黑色性感內衣
C 入，買白色清純路線內衣

b

lm先

既然我都決定咗要同Jimmy好好咁過一晚，咁緊係要最靚咁出現係Jimmy面前啦！我入咗間內衣店，第一眼就睇中咗套白色lace襯淡粉紅色邊嘅套裝，呢套有一種純潔又不失女人味嘅感覺，不過就係冇咩墊，唔會逼到深溝出嚟。雖然我大過港女size少少，但有得揀緊係想睇落再大啲㗎啦。不過我知男仔唔會鍾意升球大墊，所以好厚墊俾個假希望佢不如真實啲算。我即刻試咗套白色lace bra，效果雖然唔係波濤洶湧但真係清純又不失性感，就決定係佢啦！

我拎住一袋二袋返屋企，一放低啲嘢就搵食譜，家常小菜我就識煮，但少女擺盤嗰啲我真係唔識，所以我預咗今晚有排搞，都同咗Jimmy講今晚會夜啲先打俾佢。進度比預期理想，我竟然十點半就整好咗兩個靚靚便當。突然我諗，如果我依家去Jimmy屋企搵佢，仲可以趕到十二點嘅時候親身同佢講生日快樂，會唔會係更大嘅surprise呢？

A 衝去搵Jimmy
B 早啲瞓 聽日靚靚見Jimmy

硬係覺得jimmy有第二個
a

係

a

我超快手咁沖涼洗頭化返個淡妝，著埋小戰衣就uber去搵Jimmy。差唔多去到佢屋企附近，我就打俾佢；等咗一陣，佢先聽電話，佢嗰邊有少少嘈，應該唔係屋企。

我：「陳生，你係邊呀？」
Jimmy：「啱啱食完飯差唔多返屋企囉。」
我：「食咩呀？食咗生日蛋糕未呀？唔見你班兄弟post相嘅？」
Jimmy：「冇呀，hea食咋嘛，你呢？野餐預備成點呀？聽日我要食九大簋㗎！」
我：「仲要整多陣呀，算啦，你差唔多返到再打俾我啦。」

收線冇耐我都已經去到佢樓下，我係佢屋企門口等佢，等咗差唔多半個鐘，佢終於打電話俾我⋯⋯

A Jimmy話到咗屋企，但明明就冇見過人經過
B Jimmy話啱啱返到，然後就大家對望到

a

Jimmy：「B, 我返到啦，不過好眼瞓呀，傾一陣就瞓啦⋯」

明明佢屋企得一個大門口，我等咗耐都冇人返過嚟，佢點解要講大話？

「B, 做咩唔出聲呀？你唔開心呀？我地聽日都見啦，傾少陣唔緊要嘅，早啲瞓聽日先可以早啲起身早啲見到你㗎嘛！」

我安慰自己，可能佢係同班兄弟食夜啲姐，都係睇定啲先。

我：「哦⋯唔緊要啦，我都有啲攰，你快啲沖涼瞓覺啦，唔好傾啦⋯」

Jimmy：「抵錫呀你！咁我瞓覺啦⋯」

我係佢未講完之前搶先講咗句：「生日快樂，我愛你！」然後就即刻cut佢綫。

收咗綫之後，我愈諗愈唔開心。好明顯連佢話同兄弟食飯都係假嘅，平時佢同班兄弟食飯點都會有一兩個IG 狂會post相，何況係佢生日，點會唔出post ，連story都冇個。但佢明明平時對我咁好，又帶我見朋友，又post相放IG，點都唔會收埋到第二個掛。諗到咁上下，我望一望錶，原來已經坐到一點幾，佢都仲未返⋯⋯

A 坐係到等到佢返黎為止，即場問清楚
B 返屋企先，聽日先同佢慢傾
C 返屋企，聽日都扮冇事，冇啲野唔知好過知

人大咗未必更加勇敢，反而一定更多顧慮。我唔夠膽打去問佢，都唔夠膽問佢班兄弟。與其返屋企瞓唔着，我不如坐係到等佢返黎問清楚。慢慢我諗返同Jimmy嘅關係，我地之間好似一拍即合咁，無論係生活習慣定飲食口味都差唔多但我地之間就好似冇咩激情咁。其實我地同一般情侶差唔多，佢會成日主動關心我，出街一定會拖住我，都會成日攬我錫我，但都總係差咁啲嘢咁，感覺就好似一拍拖冇幾耐就變成老夫老妻咁。

突然之間我諗起best friend Sandy 講嘅一番說話：「一個男人如果好愛你唔單只會行為上對你好好，生理上都會忍唔到，你地拍咗拖都五個幾月，又上過大家屋企hea，佢咁都忍得住唔搞你，一係就佢真係聖人，一係就佢不舉，最後一個原因就佢其實唔係真係咁愛你，怕搞咗你就要負責任。」嗰陣我仲駁返Sandy：「痴線啦你！我第一次上佢屋企，攬住睇戲嗰陣佢頂到我patpat都痛呀，係佢知道我係處女之後，話要好好珍惜我咋嘛，你以為對對情侶都好似你地咁重慾咩！」

突然，終於見到有人影經過，我即刻抬頭望下。

A Jimmy自己一個返嚟
B Jimmy攬住一個女仔返嚟
C 一個中長髮留小小鬚藝術型嘅陌生男人

C 一個中長髮留少少鬚藝術型嘅陌生男人

有錯字

真係Jimmy，我望到佢嗰刻已經忍唔住喊咗出嚟。佢望到我都呆咗一下，但好快就反應到，跑咗幾步過嚟攬住我。

Jimmy：「B，你點解會係到嘅？你做咩喊呀？」

我一路喊一路講：「我⋯我本身想過嚟俾個驚喜你⋯點解你咁遲先返嚟呀？你點解⋯要呃我呀⋯」

Jimmy邊幫我抹眼淚邊話：「我⋯你乖，唔好喊住先，我地返屋企先講啦。」

佢攬住我返咗屋企，佢叫我坐係梳化到，然後斟咗杯暖水俾我，佢攬住我話我飲完平靜返先慢慢同我解釋。我好想發脾氣，好想要佢即刻解釋俾我知，但我發現我真係好愛佢，佢攬住我，我都已經好似唔識嬲咁，我淨係覺得好傷心。我忍住眼淚，好快就灌咗杯水，然後望住佢。

Jimmy：「我講大話，係我唔啱，但我唔係去曳㗎，我真係同兄弟食飯，不過今次有一個係瞞住女朋友出嚟所以先冇post ig咋。」

我消化咗一陣，都仲有啲嘢唔明：「咁食飯點解會食到咁夜？依家差唔多三點啦喎？仲有點解要呃我返咗屋企？」

Jimmy：「我地食完飯上咗Ben到打下機，我怕你知我咁夜都唔瞓會以為我唔重視聽日呀嘛⋯對唔住呀，我知錯啦⋯」

Jimmy攬到我實一實，仲要扮到可憐的小狗咁樣，我真係嬲唔落。雖然我仲係覺得好啲可疑，但其實都幾合理呀，而且我真係好愛佢，我願意相信佢。

我：「唔理呀，你正衰人嚟㗎，罰你快啲擺到啲便當入雪櫃，我要沖涼瞓覺！」

A 人人都話床頭打交床上和，今晚就勾引Jimmy，同佢和好
B 沖完涼就瞓，聽日如果野餐開心先同Jimmy嚟個深入交流
C 沖完涼就瞓，擱置作戰計劃，搵日同Sandy傾下先

多謝支持
今晚唔會再出文啦
夠三票 聽朝就會好快出㗎啦

俾定參考圖等大家入下戲先

聽朝見

我沖完涼，着返套bra，出面笠咗Jimmy件T，就瞓咗上床，我叫Jimmy快啲沖涼，我等埋佢先一齊瞓。佢行過嚟床邊，錫左我一啖然後先去沖涼。等緊Jimmy冇嘢做我就搵Sandy傾吓，我將Jimmy呃我嘅事同陣間要勾引佢嘅計劃簡單講咗比Sandy知。

佢知道咗Jimmy呃我之後竟然冇乜反應，反而提下我第一次搞嘢有咩注意。Sandy係一個把口好賤但心水清嘅人，如果平時佢知我咁易氹番一定會鬧我，佢今次唔出聲明顯就有啲古怪。

我：「喂，唔似你喎，唔鬧我嘅。」

Sandy：「有愛嘅性真係好好㗎，雖然你成日都話性愛可以分開，但分得開你就唔會依家都仲係處啦。難得你依家咁愛佢，我都唔想潑你冷水，我真係睇唔透Jimmy，佢平時都對你咁好，但又有啲啲奇怪。不過我係你都會勾引佢，起碼佢一定會溫柔咁對你。」

我仲消化緊諗緊點答Sandy嘅時候，就聽到Jimmy係廁所開門嘅聲。

我即刻同Sandy講：「佢出嚟啦，祝我成功！」之後就即刻cut綫扮睇緊電話。

Jimmy上床攬住我問：「王小姐，睇緊咩呀？」

我：「睇緊篇文話性事不合所以要分手⋯陳生，你有咩睇法？」

Jimmy：「傻妹，雖然性呢部分都唔可以少，但如果一個男人因為性而放棄段感情，咁根本就係唔夠愛。」

我：「既然唔可以少，點解你咁多個月你同我都冇⋯」

Jimmy：「我⋯我係怕你第一次會驚，所以想慢慢⋯」

我錫咗Jimmy一啖唔俾佢繼續講，然後係佢耳邊用氣聲咁話：「I’m ready.」

A Jimmy都係忍住，話下次先
B 搞咗少少，但一take pass唔到
C 順利經歷第一次

jimmy應該係個hehe

今日返工好忙呀 放工即寫 等多我兩個鐘

等你

Jimmy將我成個人抱起放咗係佢大髀上面，我坐住佢大髀翹住佢條頸，佢慢慢錫落嚟。平時我地嘅舌吻，Jimmy都好溫柔，但今次佢好有侵略性，佢條脷好用力咁纏住我條脷，又係我咀入面打圈圈。而且佢一路錫兩隻手都冇停過，佢一隻手由托住我條頸掃到落我背脊，另一隻手慢慢咁用力揸我patpat。我攬得佢愈嚟愈實，成身都冇晒氣咁攤係佢到，突然佢嘅嘴唇離開咗我，我半開眼，傳說中閪迷樣咁望住佢，佢笑咗一笑，把聲沙沙地咁話：「傻女，要抖氣㗎。」講完佢再一次抱起我，今次係放咗我攤係床上面，然後佢跨跪係我上面，然後由嘴慢慢錫到我面、下巴、同頸，同時佢雙手由我patpat一直向上掃。突然我覺得涼一涼，原來佢一直向上掃係除咗我件大T。佢望住我套bra，笑淫淫咁話：「你曳呀，着定性感內衣想食咗我呀？」我：「我想做你嘅生日蛋糕，白色配粉紅色，士多啤梨啱唔啱食？」講完說我雙腳用力咁翹住佢條腰，將佢個頭壓埋我心口到。佢又似錫又似啜咁錫我心口，慢慢仲拉開咗件bra，打圈咁舔我粒lin， 舔舔下仲用力啜咗兩下。同時間，佢雙手慢慢咁摸我patpat同大脾內側，最後佢隻手慢慢摸到我下面。我feel到佢輕輕用手指撥開我陰唇，然後沿住條罅慢慢咁上下按摩，我忍唔住呻吟咗兩聲，佢聽到之後更加慢慢嘗試將手指插入嚟。

雖然我已經預咗會痛，但當佢隻手指逼入嚟嘅時候真係痛到我自然反應就推咗佢心口兩下。Jimmy：「係咪好痛呀？我好輕力㗎啦，你忍一忍，如果唔係陣間食唔到我㗎。」我咬住唇，輕輕咗攬返住佢然後點一點頭。佢再一次慢慢咁逼入嚟，我feel到佢嘅視線，所以打開眼望返佢，然後佢舔咗我塊面一下，話：「算啦，不如停啦，你痛到喊啦⋯」我：「唔緊要㗎，第一次係痛㗎嘛，我可以㗎⋯」佢聽到我咁講開始慢慢抽插吓隻手指，慢慢我feel到除咗痛仲有一種好難形容嘅感覺，我再一次忍唔住咁發出啲嗯嗯呀呀嘅聲，我估我真係差唔多ready，所以我伸手去摸吓佢細佬，果然真係好熱好硬，當我上下掃嘅時候佢成個人都硬晒，然後我話：「有冇套，我想要啦。」佢一路錫我一路伸去床頭櫃，拎咗個套出嚟，三兩下就戴好套，然後攬住我，慢慢插入嚟⋯⋯慢慢我感覺到好痛，我痛到忍唔住係咁用隻腳踢佢大脾，佢一路錫我同摸我，但都令唔到我分心，我所有嘅感覺就只係好痛。Jimmy試咗幾次，但都冇成功入到嚟，最後佢除咗個套話：「個套用唔到啦，算啦，下次再試啦⋯」

A 我主動話幫佢解決，然後大家好甜密咁攬住瞓
B Jimmy話去沖個涼，然後好溫柔咁攬住我瞓
C Jimmy話去沖個涼，然後大家好冷漠背對背瞓

想問下大家覺得甜度如何
我寫完覺得好似太details
但又覺得減咗做唔到嗰感覺
而且寫甜原來好攰
我一放工就打 打咗個繼鐘先打到上面呢段
如果大家覺得甜唔係咁重要
我就重點寫返劇情算啦

個幾鐘

Jimmy雖然邊講邊微笑，但我感覺佢有啲失望，我都有啲內疚，所以我主動話：「不如我幫你呀⋯」Jimmy：「你識？」我：「識少少，我試吓先。」

我輕輕握住佢上下咁chock，間唔中仲會打下圈咁摸佢龜頭，我望到佢表情都舒服嘅但好似唔係好夠咁，所以我大力捉實咁快啲chock，終於佢話好正叫我繼續大力啲chock，原來要俾啲力先得嘅⋯佢呼吸聲愈嚟愈大，又愈嚟愈急，見到佢滿足嘅樣雖然隻手有啲攰但我都冇放慢，我希望佢可以滿足到，最後佢低吼咗一聲，射咗係我對同肚到。

佢抽咗幾張紙巾幫我抹乾淨返，然後攬住我，問攰唔攰，想沖涼定瞓。因為我真係已經好攰，所以我攬實佢話唔想沖涼快啲熄燈瞓啦。佢笑一笑就去熄燈，返嚟錫咗我一啖就攬住我一齊昏睡。

第二日我地醒嘅時候已經係兩點，琴日咁樣大家都唔記得較鬧鐘，Jimmy 望完時間，有啲擔心咁問我：「B，你今晚要陪婆婆，如果依家再去野餐，你會唔會趕唔切㗎？」

A 同佢坦白其實唔洗陪婆婆，唔去野餐都冇所謂，一齊傾下想做咩
B 唔驚唔怕，照去野餐，之後先同佢講其實唔洗陪婆婆
C 照去野餐，繼續玩驚喜

我：「我⋯其實⋯其實我今晚唔洗陪婆婆食飯㗎！我本身諗住呃你，然後夜晚突然出現俾個驚喜你，但我唔想再搞驚喜啦⋯」

我一路講，一路好仔細咁留意Jimmy嘅表情，佢有少少驚訝又有啲臉有難色，我睇唔透，但我肯定呢個一定唔係開心嘅反應。

Jimmy：「原來係咁⋯咁如果我話我又約咗班兄弟點算呀⋯」

我：「吓，唔⋯⋯」

佢突然錫咗我一啖搞到我講唔到嘢，然後話：「講笑咋，約咗邊個都要讓路俾你啦。」

我即刻笑返：「今日係你生日，你大晒，你有咩想做我都會滿足你㗎！」

自由發揮時間！
第一個留言話做咩Amy同Jimmy就做咩

jimmy約左第2條女

直接完故

唔會 起雙飛

我寧願佢係hehe

推介下首歌：最近唔記得係邊聽到，一聽就覺得歌詞幾得意，記住咗，後尾search到呢個version，中文都譯得幾好

老細返咗嚟，我要扮下工先，夜啲出文

起多飛

今晚仲有冇

Jimmy：「同你一齊我就已經夠滿足啦。」就係咁，我地傾下笑下，由兩點幾傾到三點幾都諗唔到想做咩，最後仲因為太肚餓，食埋啲野餐便當。食完便當，我地攤係梳化，開咗Netflix，其實平時返工都已經好攰，有時放假，真係寧願係屋企攤一日。 攤到咁上下，Jimmy慢慢瞓落我大脾，佢有時望住電視，有時又望下我，呢一刻感覺同佢真係好似老夫老妻咁，係一種平靜溫馨嘅感覺，我忍唔住錫佢一啖。Jimmy：「咪玩火呀，乖乖地睇戲啦⋯」我聽完有啲開心，但一諗到琴晚唔成功又有啲失望，所以都係乖乖地睇戲算。

睇完戲六點幾，我問佢想食咩，佢又話冇所謂又冇嚟精神咁，最後我話不如我去買餸返嚟煮俾佢食。佢開初都拒絕咗，話想同我一齊，但係我堅持之下佢都同意返，仲話重就打俾佢。臨出門口，我見到鞋櫃上面有鎖匙，所以就順手拎咗，諗住陣間唔使再禁門鐘咁麻煩。

我一路行一路諗佢會想食咩，突然醒起佢最近話好耐冇食家常小菜。中式小菜真係太多變化，好彩平時間唔中都有煮下，大概都諗到要買咩。我好仔細咁揀緊，突然Jimmy打俾我：「B，你買得七七八八未呀？」我望一望錶，原來已經七點三：「吓，我仲睇緊未開始買喎，你好肚餓？」Jimmy:「唔係呀，問下姐，你慢慢買啦⋯可唔可以加菜supermarket 對面嗰間嘅炸豬手呀，佢八點有最後一輪現炸㗎！」我：「好呀，我買完應該都差唔多，你等我啦！」Jimmy：「你差唔多返到就打俾我，我開定門等你啦。」

我更加俾心機買餸，好好彩咁夜我想買嘅餸都仲有齊，我買得好快，唔夠七點九已經去到豬手店。更好彩係豬手店老闆話最近人少全部都係即叫即炸，所以我好順利咁提早返屋企。樓下保安見到我攞住咁多嘢仲主動幫我開門同禁𨋢，好運到我覺得今日係我生日咁！

我好開心咁開門，點知見到Jimmy同一個女仔⋯

A 佢地衣衫不整坐係梳化攬埋一齊，我地即刻攤牌
B 佢地衣衫不整坐係梳化攬埋一齊，我即刻跑走
C 佢地係睡房行出嚟，我唔出聲，Jimmy即刻叫個女仔走，然後同我解釋

A Jimmy 同個女仔係SP，開始咗三個月，關係好曖昧
B 個女仔係ex，佢哋舊情復次熾
C 佢地係fwb，絕對冇男女之情

對唔住大家
我爛玩今日出咗街食飯所以遲出文

為咗加快劇情發展，今次係雙選題
麻煩大家直接打兩個英文字
夠兩票就當選

BB

Lm

CA
最尾Jimmy 都係出軌

Jimmy：
我冇拿捏好朋友之間應有嘅分寸
我犯咗天下男人都會犯嘅錯
我係一個壞咗嘅人

上校係新讀者
開心

✌️✌️

我鍾意男朋友叫我B多過BB

太夜，開始神志不清
希望唔好嚇親你 你好似都係新讀者

早抖

冇獎遊戲：
試講出上面出自邊三個人✌🏻

應該得第一句難少少，其他都太易

第一個係咪台灣個組合
第二個係問佢國家哪像染病
第三個幫佢報失左靈魂

係 組合入面個光頭成員好慘
partner偷食 佢都要一齊做show鞠躬道歉

好欣賞你答得咁有深度 果然係海明威

佢老婆好似有企出黎撐佢
之前成日比人認做唱歌個個

第一次就留俾個好男人啦
唔要俾Jimmy

其實Jimmy平時真係對Amy都好好㗎

CB

其實得咁少時間都偷食會唔會太格硬

由七點三打電話到Amy八點幾返屋企
我特登俾咗九個字 應該唔少㗎啦
不服來辯

CB

我好開心咁開門，點知見到Jimmy同一個女仔一齊係睡房行出嚟。我地三個互相對望咗幾眼，唔知點解，呢一刻我情緒冇咩波動，我冇出聲，淨係望住Jimmy。我聽唔到Jimmy同個女仔講咩，個女仔點一點頭就向住我行埋嚟，然後係我面前着鞋，細細聲講咗句「對唔住」之後就走咗。成個過程，我腦入面有一千個諗法：大吵大鬧、喊、打個Jimmy一巴、當面對質、跑走⋯⋯但我身體好似僵咗咁完全反應唔到，直到Jimmy行過嚟攬住我，我先慢慢反應到。

我輕輕力推開咗佢，行咗埋去梳化到，想坐低個陣，突然諗起：「呢個位乾淨㗎可？」

佢呆咗一吓，然後行過嚟，拖住我坐低：「對唔住⋯佢係我前度⋯最近佢搬咗嚟附近，跟住我地就⋯對唔住呀B⋯」

佢對手同平時一樣咁暖，雙眼比平時更誠懇，但我只係覺得好諷刺。

我木無表情咁問：「你地啱啱做緊咩？依家係咩關係？」

Jimmy：「我⋯我地搞咗⋯我都唔知算係咩關係，但我係愛你㗎！我愛你多過愛佢㗎⋯」

我：「舒唔舒服呀？」

Jimmy一面驚訝：「你⋯你唔好咁啦，我真係愛你㗎！」

我：「咁你對佢有冇少少感覺？定你哋只係肉體關係？」

佢眼神有少少迴避：「只係肉體關係⋯」

A 同Jimmy繼續一齊，但出面搵個人破處，報復佢
B 相信Jimmy，原諒佢繼續一齊，要佢之後身同心都只可以屬於自己
C 唔信佢，分手，搵Sandy飲酒，放縱自己
D 唔信佢，分手，搵Sandy傾下，喊完就重新出發

D

很好
咁我就可以ff同中長髮型男尋開心啦
今晚出去食飯 會遲少少出文

同佢啲兄弟一齊慶祝

追得太慢添

揀cd咪離左題
Btw b

一個都搞唔掂 多人怕怕

唔會呀 題目係分手 揀cd完全貼題

我：「哦⋯咁係因為我滿足唔到你？」

Jimmy：「唔關事呀，我真係想好好珍惜你㗎⋯但一時衝動就⋯我會停咗佢㗎啦，你信我一次啦B⋯你要我做咩都可以㗎！」

我諗咗一陣：「好，我信你一次。你依家打電話同佢講清楚，我哋之後就當呢件事冇發生過。」

Jimmy估唔到我會咁簡單就原諒咗佢，佢即刻打咗電話俾個女仔同佢講好唔好再見，仲del埋佢電話。佢為咗表示唔會再呃我，仲主動俾晒手機、Instagram、Facebook 密碼我，甚至自己set咗share location，我都估唔到佢會願意做到咁。但你問我有冇少少感動，真係一啲都冇，甚至我根本都冇考慮仲要唔要信佢。

我之前一直都以為我遇到男朋友出軌，我應該會好傷心，淨係識得喊，但好奇怪，明明我琴晚仲咁愛佢，我依家竟然冇咩傷心嘅感覺。我依家腦入面就只有一個諗法 — 我要同其他人發生性關係。我唔知我呢個諗法係出於恨，定係要令佢傷心，或者仲有一個可能係我覺得我都做咗一樣嘅事之後我先會平衡到，原諒到佢。

我慢慢係梳化起身，邊行去廚房邊同Jimmy講：「你執定枱，十五分鐘後叮返熱隻豬手啦，我煮飯先。」Jimmy好快就執好枱然後係咁問有咩可以幫手做，我俾咗啲簡單嘢佢洗下砌下，好快我地就煮好飯。食飯其間Jimmy都有啲戰戰兢兢咁，我反而心情幾平靜，食到咁上吓，我仲主動同佢討論電視播嘅無聊嘢，慢慢佢都開始放鬆少少。食完飯，佢主動話洗碗，咁我就去沖涼先。

一路沖涼我一路諗，其實我地性格咁夾，佢又對我咁好，我係咪一定要同其他人發生過性關係先會好似打和咁原諒到佢呢？我未諗得明，不過我腦入面有個partner人選，佢係⋯

A Jimmy朋友
B 大學追過我嘅人，依家係好朋友
C Sandy之前嘅SP

A 比jimmy朋友大力抽插

留名

大家都好狠心
我食埋嘢就打文

佢係Jimmy嘅大學莊員，Kenneth，雖然唔係最兄弟個班，但有一排都幾熟。同斯斯文文乖仔樣嘅Jimmy好唔同，佢留咗一頭中長髮，有少少鬚，仲有啲肌肉，完全就係不羈型男。之前都聽Jimmy提起過佢，話佢係一個好playful嘅人。可能係一直生活都比較平淡，對愛情雖然唔係追求要生要死嘅戀愛，但間唔中都會想追求下刺激，Kenneth就係一個可以滿足到我想像嘅對象。

沖完涼，我抺住頭出嚟，Jimmy見到就話幫我吹頭，我靜靜望住鏡入面嘅佢，佢依然好溫柔，愛嘅感覺依然存在，所以吹完頭我就叫佢快啲沖涼，陣間一齊瞓。佢有少少錯愕，然後好開心咁話：「Yes, Madam!」

我攤係床上面，諗咗一陣我同Jimmy嘅關係，但都係諗唔通，所以都係唔諗算啦。之後我開咗Kenneth嘅IG，佢成個IG都係玩樂器或者啲黑白藝術照，最近佢仲成日都post係同一間studio入面玩結他、鋼琴嘅片，所以我估講音樂會易啲入手。我揀咗一首我都好鍾意聽嘅歌嘅片，然後massage佢。

我：「呢首正喎😍😍」

Kenneth：「識嘢喎，不過我首首都咁正㗎😎」

我：「都係嘅😂😂間studio都幾正喎，可唔可以租一兩個鐘咁㗎，我最近都想彈返琴」

Kenneth：「原來你識彈琴㗎？」

我：「八級㗎！間studio叫咩名呀，我想去呀」

Kenneth：「Kenneth’s Studio」

我：「吓，你㗎？」

Kenneth：「唔係呀，我裝修咗間屋，改咗間房做音樂房」

我：「你就爽啦，咁我自己再搵琴房啦」

本身諗住可以叫佢帶我去，有個機會大家相處下，睇嚟要再諗辦法啦。

Kenneth：「其實都唔洗嘅，你可以上嚟㗎，反正我自己一個住」

天助我也呀！我扮晒嘢咁問：「咁會唔會唔係幾好呀，你女朋友會唔會唔鍾意㗎？」

Kenneth：「我都冇拍拖😂」

我：「竟然係咁🙈🙈」

Kenneth：「你同Jimmy講聲就真，陣間佢打我呀」

我：「放心啦，你好打過佢嘅」

Kenneth：「6xxxxxx, 你想嚟就WhatsApp我啦」

我即刻save咗佢電話，然後WhatsApp咗佢：「我係Amy呀，星期三晚你得唔得閒呀？」

岩岩send出去，Jimmy就沖完涼出嚟，佢上床輕輕攬住我，問我睇緊咩。

A 直接同佢講睇緊Kenneth啲片，話想去彈琴
B 呃佢睇無聊嘢，同Kenneth講想俾驚喜Jimmy叫佢幫手瞞住Jimmy

LM

a 啦

我話睇無聊嘢咋，之後Jimmy好似仲有啲嘢想講咁，由於我真係未睇得清自己內心，我唔想面對，所以我即刻扮打喊路然後就話訓，所以逃避始終係一個好辦法。出於習慣，我主動攬住佢條腰，然後先醒起我應該保持啲距離，但我見到佢面上淺淺嘅微笑，都冇收返隻手，就咁我地攬住入睡。

第二日我一醒就發現Jimmy唔見咗，但有陣好香嘅味，我出廳睇下，原來佢煮緊早餐。我突然醒起琴日都冇好好同佢講生日快樂，我靜雞雞咁行去佢後面back hug佢話：「陳生，又大一歲啦，生日快樂。」佢轉身望住我，然後慢慢錫落嚟。呢一刻，我係到諗可能我真係可以原諒佢⋯等我都食返一個之後。錫咗一陣，我推開咗佢話要去擦牙洗面，佢即刻扮晒嘢話唔怪之得咁臭，我本身想講「臭你又奶」，但講到唇邊又講唔出，大概我仲未ready同佢提及性呢樣嘢。

食完個早午餐，heahea下，突然Jimmy爸爸媽媽話會提早返嚟，應該四點幾就到叫Jimmy到時幫手接佢地。雖然都同auntie uncle 食過幾次飯，但真係唔太想咁樣係屋企到見佢地，所以我同Jimmy講我都係走先啦。換返好衫，痴纏咗一陣，佢就送我落樓。

等緊車期間，我收到Kenneth回覆：「星期三我要夜啲先得喎，你怕唔怕第日返工會攰呀？其實最好係星期日，我逢星期日都好得閒」

我考慮咗一陣：「咁今日你得唔得呀？我五六點之後就得閒㗎啦」

Kenneth：「可以呀，你差唔多到天后打俾我，我去接你啦」

我：「好呀，到時見🙌🏻」

我即刻打俾Sandy問佢得唔得閒，好彩佢得閒，我衝咗上佢屋企想同佢傾下。一見到Sandy，我即刻話：「時間冇多，我得個半鐘，你聽完先好俾comment。」

之後我就一輪咀咁講晒Jimmy出軌、我嘅心情同我嘅計劃俾佢知，佢好冷靜咁聽，聽完之後佢話：「可能你冇想像中咁愛佢，你愛嘅可能只係一個對你好嘅角色，就算係另一個人做到咁好，俾到甜蜜嘅感覺你，你都會愛，所以你先冇咁傷心。」佢停一停再話：「所以如果你係想報復佢先想搵Kenneth執返劑，我會勸你唔好，慢慢面對你嘅內心，係接受唔到嘅就分手，留返同下一個你愛嘅人先扑野啦」

我衝口而出：「你都同好多唔係男朋友嘅人搞啦⋯」

Sandy笑一笑：「係呀，但我清楚自己想要咩，我係enjoy性先搞，我唔係為咗報復或者作賤自己。而且係性方面男女真係好唔平等㗎。男人性經驗豐富係叻、溝到女就係有本事；女人就係淫賤係雞，你估我夠膽行出街大大聲話我食過幾多條鳩咩？我唔想你後悔呀⋯」Sandy望到我內疚嘅眼神：「得啦，我知你唔係要攻擊我，你自己諗下先，我斟杯茶俾你。」

我諗咗一陣，雖然開初我係想報復，但其實我有一部分都真係想體驗性，所以我對住Sandy大叫：「我要扑野！」

佢爆笑咁行過嚟，邊擺低杯茶邊話：「on9！是但啦，反正你仆街喊我都會陪你抺眼淚嘅。你記得醒醒定定唔好俾人影相就得啦！你等我一陣⋯」

佢係櫃到搵咗一陣，搵咗枝細細枝嘅嘢俾我。

「你唔係叫我迷暈Kenneth呀話？」我嚇到即刻問。

Sandy：「柒少陣睇下字啦，用咗佢你會冇咁痛，炮友唔會同你談情㗎，吉唔入你點扑野呀！你去到佢到，覺得時機差不多就扮去廁所，吱少少入去你個到，到真係要搞個陣，點都要忍住痛扮冇事，以你都淫底開，應該過到第一下就好快享受到㗎啦。」

我：「頂你！咁有用唔早啲俾我！」

Sandy：「我鬼知你咁難搞咩，快啲飲完補下妝就去勾佬啦！」

A 第一次見面唔好咁快出手，摸清Kenneth底細先出手
B 不停暗示誘惑Kenneth，等佢出手
C 主動出擊，直接勾引佢

最近更新有啲慢
所以出多篇長少少嘅表示誠意
如果大家覺得好睇嘅俾個正評我
俾我開心下呀

呢篇有好多我嘅個人睇法
歡迎大家除咗投票都討論下
例如愛一個人係咪一定會想完全佔有
會唔會可以性愛分開
Amy咁樣算唔算係作賤自己

b呀

B!!

b!!!!!

補完妝，Sandy打量咗我一陣：「唔得，你套衫太拍拖feel，要換一套輕鬆啲但又容易走下光嘅衫。」

望住佢搵衫俾我嘅背影，我心入面只有一個諗法 — 啲女人真係好蠱惑⋯⋯

佢俾咗件薄薄地鬆鬆地嘅白色冷衫我，下身就着普通牛仔短裙，我唔知呢套衫會有咩威力，不過佢經歷豐富，我緊係信佢啦。臨出門口佢仲幫我噴咗兩下香水，用台妹腔咁話：「要性福喔！」

我差唔多到天后小巴站就打俾Kenneth：「我差唔多到天后小巴站啦，去邊到搵你會近啲呀？」

Kenneth：「你係小巴站等我啦。」

落咗車等咗一陣，我就見到Kenneth遠遠咁行過嚟，佢好似瘦咗啲。佢行埋嚟同我say hi, 唔知係咪個人唔清醒，我竟然直接話：「你瘦咗喎⋯」

佢大笑咗出嚟：「你咁留意我㗎咩，行啦，我屋企係呢邊。」

去到佢屋企，裝修得好簡潔，但有少少亂，睇嚟唔係好勤力執屋。佢唔知點解好似知我諗緊咩咁話：「我屋企人移晒民，得返我一個住，所以有少少亂唔介意。」佢再指住一間房話：「你想飲咩？我拎俾你，你入去望間琴房先啦。」我邊行邊話：「水得㗎啦。」

睇到部琴我不自禁就開始慢慢彈琴，我發現真係太耐冇彈過，啲手指都生疏晒。突然Kenneth係我後面話：「個八級還返俾老師啦喎⋯」，我聽到臉都紅埋，係音樂人面前拋書包仲要拋唔起真係幾醜吓。佢見到我咁，即刻話：「講笑咋，唔洗臉紅㗎喎，我耐冇彈都係咁㗎，我地一齊彈啦。」

佢坐咗係我隔離，拎咗我IG話正個首歌嘅譜，然後望坐我問：「Shall we?」

我點一點頭，我地就開始彈，雖然中間有少少甩，但成體都好順暢。彈完我好開心咗伸咗個大懶腰話：「好正呀，好耐冇咁樣彈過琴，好彩有你磅住我。」伸懶腰嗰陣佢眼神好似有變一變，我先醒起我目標係要勾引佢！Kenneth：「咁你熟返就慢慢彈啦，我過隔離房先，你有事就搵我啦。」到底我可以點暗示誘惑佢呢？

自由發揮時間，十點前最多正評嘅留言就當選，或者有留言就自動當選
大家覆得快我今晚可以兩更，俾多啲正評同回覆我，等我多啲動力啦

入廚房揸刀斬死kenneth

甜故唔係恐怖片呀

倒瀉水落自己到

我都諗過，果然大家都冇咩花式

唔識呢啲

kenneth唔係我個type 唔係幾想誘惑佢

咁你鍾意邊type？
有咩方法誘惑到呀，當俾啲意見我啦
就嚟十點想出文俾大家

至少唔係有鬚同短髮

叫佢教自己彈結他 掂下手仔

叫翻佢一齊彈
再挨下佢
跟住....

扮執嘢 烏低身

扮訓著、打爛野、去廁所kenneth唔知開咗廁所門、彈好sad既曲喊咗

我邊彈邊諗到底可以點誘惑得嚟又唔會太過分，如果佢係超級正人君子，我都有條後路俾自己。突然望到杯水⋯濕身誘惑會唔會有用呢？我決定一試，我一下將成杯水淋落身到，估唔到杯水有啲大杯，竟然連條牛仔裙都濕晒。本身諗住扮下嘢問Kenneth借風筒吹下件衫就得，依家我都有啲不知所措。

我用紙巾印住水咁去隔離房搵Kenneth：「唔好意思呀，我倒瀉水，想問下廁所係邊？有冇風筒？」

Kenneth望咗我幾眼：「er...你濕到咁，一係我借件衫俾你先，你除咗啲衫用乾衣機乾啦。」

我：「咁就麻煩晒你啦！」

佢係衣櫃搵咗一陣，俾咗件大tee我：「我啲褲你唔會啱着，呢件衫大少少你應該可以當裙着嘅。廁所係嗰間，你去試下，太短你就叫我啦。」

入到廁所，照到鏡我先發現原來濕到透晒bra，最煩嘅係因為件衫太薄連bra都有少少濕。我拿拿臨除咗件衫，用風筒吹咗一陣個bra，好彩都唔係太濕，如果唔係真空出去真係我都接受唔到自己。件衫都可以算係啱啱好⋯啱啱好夠短，我記得呢個look就係Jimmy話最易令男人有衝動嘅打扮之一。

我打開廁所門，就見到Kenneth係門口等我，佢行咗入嚟，個廁所好似突然之間逼咗好多咁。佢放咗我套衫入乾衣機，禁咗幾個制，部機開始郁，然後我地就一齊出廳。佢話：「你件冷衫同牛仔裙都唔可以用快乾mode，慢乾起碼要半個鐘，你肚唔肚餓，我地叫外賣？」我：「好呀，我都肚餓啦。」我地是但叫咗啲嘢食，落完order，氣氛有少少尷尬，我望到個吉他，就問佢可唔可以教我。Kenneth叫我擺下姿勢識幾多就彈幾多俾佢睇下先，我記得啲人坐係到都係翹腳彈嘅，所以我毫不猶豫咁翹腳，我完全冇留意件衫攝起到露晒我大髀出嚟，然後隨手彈咗幾個chord。慢慢我留意到佢眼神望緊我大髀，我扮咩都唔知咁話：「老師，我有冇天份呀，你教我彈多幾個chord呀。」佢貼近咗我啲，隻手包住我隻手咁話：「教都得嘅，不過我收好貴㗎喎⋯」我鼓起勇氣：「太貴我就肉償啦⋯」

聽到呢句，Kenneth隻手變咗攬住我條腰，佢話：「咁要試下先啦。」然後就錫咗落嚟。佢嘅錫開初好溫柔，有時含住我咀唇，有時又輕輕咁纏住我條脷，漸漸就變到好激烈，佢會咬下我又會好大力咁吸吮。我錫到成個人都軟晒，佢開始伸隻手入件衫到，慢慢咁撫摸我，然後邊摸我乳頭邊係我耳邊話：「呢個就係彈chord嘅力度⋯」我聽到呢句成個人都好興奮，我好激烈咁錫返佢，突然門鐘響起⋯⋯

A 外賣到
B Jimmy到

Kenneth 幫我拉返好件衫就去開門，原來係外賣到，佢好快咁擺低袋外賣就返返過嚟，問我想唔想食嘢先，我諗起要搵個機會用枝潤滑劑，所以話想食。我地好安份咁食，差不多食完我就話要去廁所。好彩啱啱將枝嘢放咗係裙袋，然後換衫嗰陣收埋咗，我除咗條底褲，發現都濕濕地，但聽Sandy講實冇錯，所以我大大力咁吱枝嘢入去然後即刻洗手出去。一開門，Kenneth就公主抱起咗我行入房，輕輕咁拋咗我上床，然後話：「我地繼續啦⋯」佢一邊錫我一邊拉高件衫，打圈咁摸我個胸，再慢慢由頸錫到落肚到。之後佢慢慢咁除咗我條底褲然後錫咗落嚟，我即刻話唔好，佢抬頭起問唔好咩。我怕佢誤會停手，我即刻話：「唔好錫啦，你入嚟啦！」

佢聽到咁即刻係床邊櫃桶搵咗個套出嚟，好快咁戴好，然後一吓就插咗入嚟。原來就算有枝嘢幫手都好撚痛，但我今次忍住咗，我只係好大力咁攬實佢，我冇踢開或者推開佢。佢應該都feel到我冇咩開發過：「你咁緊嘅，放鬆啲，我郁唔到啦⋯」佢一路撫摸我，又錫下我對波，又同我濕吻，慢慢我開始放鬆少少，佢都開始抽插下，雖然每一下都仲係痛，但我開始感受到一種奇妙嘅感覺，我開始細細聲咁叫。佢聽到之後就慢慢加深同加快速度，突然我開始控制唔到聲浪，我覺得全身嘅感覺都放到好大，佢每一下抽插都好舒服，會唔會就係傳說中嘅高潮呢？佢愈插愈快，愈插愈大力，我除咗聽到自己嘅叫聲、佢嘅喘氣聲、仲聽到一下下嘅拍拍聲。佢沙沙地聲咁話：「我差唔多啦，你差唔多未？」我亂咁點頭話：「得㗎啦⋯快啲⋯唔好停⋯」佢聽到之後更落力咁抽插，而且好肉緊咁錫我，我所有咁呻吟聲都俾佢吞晒落肚，然後我feel到我好似成個人都抽筋咁抽咗幾吓，噴咗啲水出嚟。佢好開心咁話：「我都要射啦⋯」一輪快速抽插，最後一下佢抽咗出嚟捉住我隻手除咗個套，射咗落我白雪雪嘅心口上面。

佢抽咗幾張紙巾幫我幫返乾淨，然後攬住我瞓係到冇出聲。我估唔到面對住Jimmy咁耐都做唔到嘅事，同佢咁輕易就做咗。

A 主動同Jimmy講同Kenneth搞咗，大家打和，以後大家都唔可以偷食，繼續好好拍拖
B 叫Kenneth幫手保守秘密，唔同Jimmy講，維持Jimmy係男朋友，Kenneth係sp嘅關係
C 撩Jimmy搞野，俾佢發現已經唔係處，之後先同佢講同Kenneth搞咗，再同佢分手

b 隔一排先唔覺意比Jimmy知自己唔係處 但唔比佢知係比邊個帽咗

突然Kenneth問我：「你同Jimmy嘈交？」

我點一點頭：「我發現佢同ex搞返埋一齊，但佢話仲愛我，我都未放得低佢⋯我唔知應該點⋯」

Kenneth一隻手繼續攬住我，一隻手輕輕摸我個頭：「唔知可以點未隨心而行囉，時間會幫我地決定發展嘅方向㗎啦。」

雖然呢句說話好造作但可能係佢把聲、佢嘅擁抱，我真係有少少開懷嘅感覺。

我輕輕攬返佢問：「咁⋯你可唔可以幫手瞞住Jimmy？我唔想佢依家知道咗⋯我唔知可以點面對佢⋯」

Kenneth：「放心，呢到發生嘅事，得我地兩個知。沖個涼？」

我都覺有啲痴笠笠，沖個涼都好。沖沖下，Kenneth敲門：「我放咗水浸浴，架上面第二條毛巾乾淨㗎，你包住過嚟呢邊浸下啦。」

估唔到佢竟然打算一齊浸浴，好彩佢放咗啲泡泡，都唔會好尷尬。我同佢對住咁坐，佢打開咗隻腳，我就好似俾佢夾住咁，搞到我又有啲緊張，不過佢咩舉動都冇，慢慢我都開始放鬆。

佢突然之間問：「點解會同我搞嘅？你唔似隨便嘅女仔喎。」

我唔敢講因為佢係Jimmy朋友，一開始我係想利用佢落Jimmy面，我唯有話：「我都唔知呀⋯可能係環境氣氛人物都啱啱好掛⋯」

佢靜咗一陣，冇啦啦話：「我都唔係咁隨便嘅男仔嚟㗎，因為係你咋。」

我笑咗一笑，下意識就起腳踢佢，佢一手捉住我隻腳然後錫咗我腳板底一吓，之後話：「再亂踢就就地正法你！」

我即刻收返對腳，用手環抱自己。

佢笑咗一下，烏前錫咗我額頭一啖，然後問：「星期三再嚟？我買嘢食煮飯俾你食呀。」

估唔到Kenneth竟然咁溫柔，我仲以為佢一定係搞完就唔理條女嗰種playboy。不過我同自己講一定唔可以放感情，尋開心認真就會沉船㗎啦！我好堅定咁叫自己要控制感情，點知唔小心堅定到好大力咁點頭。

佢即刻爆笑：「食我煮嘅飯姐，唔洗堅定到好似立大志行禮咁㗎喎！」再邊行出浴缸邊話：「你浸多陣啦，我出去先。」

我真係覺得自己好柒⋯忽然，我諗起Jimmy。本身諗住搵個人破咗處之後話俾Jimmy知就可以報復佢，但依家諗一諗其實佢知咗又點，根本佢出軌得就唔夠重視我，我做咩其實又點會傷害到佢，傷害到佢又有咩用呢。而且只要我瞞得到，咁我就可以同時擁有兩個男人嘅溫暖，其實都幾好呀。

我開始放空咁浸，真係好舒服。過咗唔知幾耐，Kenneth拎住部電話行過嚟：「你電話響咗好多次，係Jimmy，你洗唔洗聽咗先？」

我一聽，Jimmy就好緊張咁問：「B，你做咩呀，點解打咁多次都唔聽電話㗎？」

我：「冇呀⋯啱啱瞓着咗呀。」

Jimmy：「星期三有新戲上，不如我哋食飯睇戲呀？」

點解又係星期三？我應該見邊個好呢？

A Jimmy
B Kenneth

B啊！

我諗起Kenneth嗰句隨心而行，其實套新戲我根本都冇咩興趣，所以我同Jimmy講：「Sorry呀B，星期四有個大project，星期三晚應該有排OT呀⋯一係我地星期五睇？星期五我一定可以準時走人！」

Jimmy：「咁都冇辦法啦⋯你係咪攰呀，係就收線早啲瞓啦。」

我即刻扮打喊路話：「係呀⋯咁我返先啦，早抖！」

原來講大話呃另一半係呢種感覺，係咪講講吓就會冇感覺所以啲人先會咁易出軌㗎呢？我又開始沉思， Kenneth 話隨心而行、Sandy話要清楚自己想要咩，但我兩樣都做唔到。突然，Kenneth拎住住我套衫同條毛巾入嚟，仲對住我打開條毛巾：「啲水凍㗎啦，快啲出嚟啦！」原來都真係凉凉地，我行出去諗住拎條毛巾，佢就搶先一步用條毛巾包住我，再攬住我。攬咗一陣佢都唔想郁，我：「喂，我投降啦，你俾我抹身啦。」估唔到，佢竟然開始幫我抹身。我又驚又喜又怕羞，我忍唔住問：「你好鍾意照顧人？」佢啤一啤我：「係呀，我鍾意照顧弱智呀，你睇你幾似。」我即刻搶返條毛巾，推佢出去。

換好衫出返去，佢問我肚唔肚餓定係攰就車我返屋企。原來都九點幾十點，所以我話：「我都攰啦，都係返屋企啦，但我住寶琳要過海係唔洗送我啦。」跟住佢好造作咁講：「never say no to me.」然後我地一齊爆笑。趁佢換衫，我偷偷地入另一個廁所拎返枝神仙水，希望好快就可以再用佢。

雖然好少正評
但見到啲舊讀書又多咗幾個新讀者
我都好開心㗎啦
希望大家體諒返工人士會出得慢啲

我諗可能寫埋今星期就完
所以想大致定下劇情發展先
今次係5揀3，5票當選

A Amy愛上Kenneth
B 再度發現Jimmy偷食
C Kenneth一路都鍾意Amy
D Jimmy一心一意好好對Amy
E Kenneth係一個多情嘅playboy

如果一點前夠票，我會努力出多篇

但見到啲舊讀者又多咗幾個新讀者

ACD

ABE

ABC

貪心的小狗

不過我都係

Ade

ACD 好似幾好睇

acd

ABC 唔好咁快完好好睇

Account C+ 嘅不專業統計

A Amy愛上Kenneth 大獲全勝
B 再度發現Jimmy偷食 9票
C Kenneth一路都鍾意Amy 13票
D Jimmy一心一意好好對Amy 7票
E Kenneth係一個多情嘅playboy 3票

陣間會出多篇短嘅 多謝大家支持

截票㗎啦，收到晒，會係abc
大家正評當投票咁俾多啲鼓勵我啦

Kenneth換好衫拎埋鎖匙我地就出門口，講真真係好少嚟天后大坑呢邊，原來都幾多餐廳小店，仲有幾間細酒吧都幾好氣氛。Kenneth見我係咁周圍望，佢就開始社區介紹：「呢間叉燒滑蛋飯好出名㗎，淨係開日頭，成日十二點幾就賣晒，下次同你試下⋯呢間酒吧雖然好細但老闆同啲熟客都幾玩得，我嚟得最多都係呢間⋯拿⋯嗰間就唔好食嘅唔洗試啦⋯呀，我過咗泊車位！」

我笑咗：「睇嚟你先係弱智喎。」

佢：「為咗介紹俾你知咋！」

上車之後我問佢：「係喎，點解你唔跟屋企人移民嘅？」

Kenneth揸緊車所以我淨係望到佢嘅側面，佢有啲黯然咁話：「為咗一個人⋯」

我有啲驚訝：「er....sorry呀，估到你會咁⋯」

Kenneth慢慢開始奸笑：「個個人就係你！」

我嬲嬲地咁邊打佢邊話：「頂！又玩我！」

Kenneth大笑咁話：「咪打啦，炒車一齊殉情㗎啦！」

我改為輕輕力咁拍佢：「死未死！」

咁啱紅燈停車，佢轉身望住我，然後慢慢錫埋嚟。佢時大力時細力咁錫我，冇伸脷但充分感受到份激情，直到後面有車呠我地，我地先分開。佢繼續揸車，我就扮睇風景，我心諗：明明啱先個時間點錫就完全唔合理，點解會咁有feel㗎？唔通我開始鍾意佢？唔得㗎，認真便輸了呀⋯

明天再續

遲咗 abc

好好睇加油！

我醒返發現身上披咗件衫，原來我諗諗下瞓着咗。Kenneth見到我醒咗，佢話：「你瞓到扯鼻鼾喎，我架車係咪好好瞓呢。」

我：「痴線，我不嬲都冇鼻鼾㗎！」我望一望四周：「你又知我屋企係附近嘅？」

Kenneth：「寶琳都係呢幾到㗎啦，你快啲返去訓啦，洗唔洗我陪你行架？」

「做咩趕我走喎？我自己上樓得啦⋯」我邊講邊開門。

Kenneth捉住我：「我送你返嚟又俾你鼻鼾嘈，你就咁走？」

我擰轉頭問：「咁你想點呀黃生？」

佢瞇埋眼，嘟起個嘴，好似小朋友扭計咁揈我隻手。見佢咁可愛，我就蜻蜓點水咁錫咗佢一下，佢擘大眼望住我：「咁都叫錫咩？」我：「咁等黃sir星期三慢慢教我啦！拜！」我一路行一路聽到佢大嗌返到要講聲所以返到都whatsapp佢，傾傾吓我地就停唔到，最後仲傾到唔小心瞓着咗。

好彩日日返工都訓練到自然醒，如果唔係今日一定遲到啦。我趕到返公司先睇下whatsapp，Jimmy同Kenneth都有搵我。

Jimmy：「你琴晚咁夜仲online嘅？瞓得唔好呀？」
Kenneth：「下次唔準傾到咁夜啦，你今朝一定好攰啦」

我覆Jimmy：「係呀，訓唔好所以同Sandy傾咗幾句」到底啲人點可以問心無愧咁講大話呢？

我再覆埋Kenneth：「係呀，你賠返啲青春俾我呀」就冇再理佢地一心一意咁做嘢。直到lunch，我再睇返手機，我下意識竟然係睇咗Kenneth講咩先。我開始明白出軌嘅人係咩心情，都開始明白點解啲人成日都話好多感情都係輸俾新鮮感。

係咪聽日再出? 好好睇啊

感情輸比新鮮感呢個真

今日會出長啲一篇
琴晚太攰

好好睇lm

滾動 每一個讚賞都好滾動

出文啦！等睇Kenneth 插Amy

Jimmy話夜晚同我食飯，我見都冇咩嘢做，所以就話好。終於忙到放工，佢竟然係公司樓下接我。

我翹住佢隻手問：「今日咁好嘅？」

Jimmy：「知你之後幾日都有排忙呀嘛，今日見完星期五先可以再見啦。」

我：「咁你想食咩呀，今日我嘅！」

Jimmy：「邊敢呀，你琴晚食咗咩呀，廢是你重複食又話悶啦。」

我差啲衝口而出話叫咗外賣，好彩醒起，即刻改口話：「冇呀，呀媽是但煮咋，唔好食中式小炒囉。」

Jimmy：「咁一係食日本嘢，獨立和室嗰間，今日老闆請食飯！」

我即刻翹實啲佢，成個人挨晒落佢到姣聲話：「多謝老細～」

去到餐廳，侍應帶咗我地入其中一間房，我地揀咗omakase，所以就慢慢等佢上菜，食完開道門仔就會再上菜。等緊佢上菜嘅時候，Jimmy一路玩住我隻手一路傾無聊野，愈玩佢就坐得愈近，然後輕輕攬住我條腿腰開始錫我。錫咗一陣，我輕輕推咗佢兩下：「陣間有人入嚟呀⋯」佢冇理我繼續錫，突然有人敲門，我即刻推開佢，我地扮晒冇事咁。侍應一路上菜，我就一路啤佢，佢就係咁陰陰嘴笑。

侍應一走，Jimmy就話：「都幾刺激呀，high唔high呀？」我都冇佢咁好氣就默默食。笑完之後，餐飯佢都好乖咁食，冇再郁手郁腳，但其實我都有少少期待佢會再撩下我。我發現我冇好似平時啲人睇到另一半出軌咁接受唔唔到佢再掂我。可能係因為佢都依然對我好好，如果佢精神上出軌，分咗心愛另一個，咁我反而應該會接受唔到佢。不過更大可能係因為我都出去偷食咗，所以只要佢對我依然咁好，我都唔會太介意。

飯後，佢陪我搭車，之後仲同我散步返屋企。臨走，我主動濕吻佢。錫完佢有少少受寵若驚咁樣，我笑咗一下話：「星期五先慢慢同你玩。」，望住佢一臉驚訝咁入屋。我分唔到我係因為俾佢刺激到所以我放飛自我定係呢個先係本來嘅我，但呢種玩玩下嘅感覺都幾爽。

返到去，我發現原來Kenneth搵咗我幾次。頭兩次都係講無聊嘢，最後佢問我今日係咪拍拖。

我：「係呀 今晚同Jimmy食飯」

Kenneth：「食得好開心呀 咁遲先覆」

我：「不嬲食飯都唔禁手機架啦」

我見佢冇覆，就再主動話：「大廚諗到星期三煮咩俾我食呀？」

過咗一陣，Kenneth：「咁大小姐想食咩呀？」

我地繼續閒聊，慢慢我feel到佢心情都變返好，我都覺得開心返。我竟然會因為佢嘅心情而影響我嘅心情，我就知道我已經放咗佢上心。我應該點做好呢？

A 直接同Kenneth講我有啲鍾意佢
B 俾多啲signal Kenneth 試探下佢對我有咩感覺先決定講唔講
C 都係唔好講 尋下溫暖就算啦

聽日先

c 唔好對kenneth認真 佢玩家嚟

點睇得出？其實我唔係好識分玩唔玩家

新讀者lm
樓主個故好正 千祈唔好停
btw B!!!

係咪呢

Jimmy嘅message打斷咗我嘅思緒，佢話：「B 你今晚早啲瞓啦，我係你手袋放咗你最鍾意食嘅曲奇，你聽日返工加油啦！」我諗起Jimmy成日都會咁俾啲小驚喜我，其實都真係幾感動。但我又諗到一個對我咁好嘅人都可以出軌，更何況係一個一開始就只係發展性關係嘅人，我決定都係敵不動我不動，試探吓Kenneth先，唔好咁快衝出去柒。同時間，我都決定真心接納多次Jimmy，我唔可以因為Kenneth而冷落咗Jimmy。

星期二，我影張咗相想post ig 讚下Jimmy買曲奇俾我，但諗到Kenneth，又諗到高調嘅愛情多數冇咩好結果，所以我改咗send相俾Jimmy多謝佢就算，佢話我開心就好。平時返工時間我地都好少會text，但呢兩日佢搵多咗我好多，雖然傾嘅內容冇咩特別，但總係會有種「無事獻殷勤非奸即盗」嘅疑心，唔通佢係知自己做錯事，怕我會唔開心所以想補償？

夜晚，我搵咗Sandy陪我食飯。
佢一見面就問我：「點呀？搞咗未呀？」

我：「搞咗啦，我估唔到同佢咁易就⋯」，我同Sandy簡述咗仆野之後Kenneth有幾sweet，仲問佢點睇我對Kenneth有感覺呢件事。

Sandy：「其實你有冇諗過你可能只係移情作用，唔係真係愛Kenneth。而且佢咁識氹人，都唔會係咩善男信女啦，你最好都係唔好太上心。相反如果Jimmy真係一心一意對返你好，我覺得Jimmy應該會更適合你。」

聽完佢咁講，理性上我係好明白嘅，但情感上我知我冇辦法眼裏面只有Jimmy。

返到屋企，我睇到Kenneth同Jimmy都有text我，突然之間我覺得好麻煩。正當我諗不如我兩個都唔要，重新好好搵個人認識之際，Kenneth影咗張相俾我，係佢買咗好多食材嘅相。呢一刻，我覺得佢就算係playboy，我同佢玩一段時間應該都會開心嘅，所以我決定都係唔好放棄。我覆咗Kenneth我好期待聽晚，然後都覆咗Jimmy幾句，就沖涼瞓覺。

既然投票揀咗Kenneth同處女係兩情相悅 希望有個好結局

其實嚴格嚟講Amy係咪處女？
佢同Jimmy都搞過 係冇插到入晒咋喎

我都希望係好結局
世界已經咁差
起碼睇書睇戲都想係happy ending

聽日會努力加快節奏

比Kenneth破咗處 樓主加油

多謝
不過應該下星期⋯
不不過我之後會寫返《分手只有一個原因》
可以去睇返 留定名

Btw你個名諗起五月天

即刻去
五月天jeng

g封分手只有一個原因

瞓覺果然係最強補品，只係輕輕化咗個淡妝，我就覺得自己容光煥發。我記得Kenneth話過鍾意女仔清爽啲，所以我揀咗條淺藍色嘅連身裙，襯對白色小高踭鞋，臨出門口我仲噴咗隻清新花香嘅香水。返到公司，同事都笑我今日一定係去拍拖，我笑咗幾下就見到Jimmy嘅message。

Jimmy好關心問：「B 你今晚係咪會做到好夜呀？」

我：「係呀😭」

Jimmy：「咁你收工一定要打俾我呀，我陪你傾住返屋企」

我：「知啦🤢」

Jimmy：「如果你想食宵夜 我隨傳隨到😘」

佢愈對我好我就愈不安，同時亦都愈內疚，不過好快我嘅情緒就俾工作掩沒咗。直到差唔多放工，我首先打俾Jimmy傾咗幾句，然後話要繼續做嘢就收線；之後我就同Kenneth講我差唔多放工，叫佢預定時間煮嘢，佢叫我放心仲叫我慢慢收工。

一放工，我一邊行出大廈，一邊打俾Kenneth。等緊佢聽嘅時候，有架車閃燈，原來Kenneth特登接我放工。沿途我係咁問佢煮咗咩佢都唔答我，佢都淨係笑，唔答我。去到天后，我地泊好車就行去佢屋企。我地經過一間酒吧，一齊笑佢個名叫「濃情」，笑笑下，我睇見到Jimmy同上次個女仔係入面，佢地挨住坐，遠望就同一般情侶冇分別。Kenneth見我呆咗，就望向我望緊嘅位置，然後佢就拖住我行⋯

A 拖返Kenneth行去偷拍Jimmy佢地，證據確鑿再慢慢同佢計
B 揈開Kenneth返去當場鬧Jimmy
C 默默俾Kenneth拖走，暗自傷心

今日俾自己訓到自然醒
結果兩點幾三點先醒
大家快啲投夠票
今晚一定出多篇

a同c都ok 唔好dum低Kenneth

多一票a/c 即刻開波

cccccc

好好睇呀 一次過追晒。希望同kenneth 係好結局啦。唔想太sad😪😪

梗係a

Kenneth唔出聲拖住我行咗幾步，我慢慢開始反應過嚟，企定喺度唔肯再行。

Kenneth：「你唔好咁啦，行啦⋯」

我拖住佢轉身：「行返翻去濃情。」

Kenneth好驚咁拉住我，唔俾我行：「唔好啦，你想做咩呀！」

我用力拖佢行：「影佢相，其他遲啲先再傾。放心啦，我唔會潑婦罵街⋯」

Kenneth由我拖住佢行返濃情，之後靜靜咗望住我影咗幾張相，然後又拖住我走。我望住佢拖住我隻手，諗到Jimmy平時無論點都會拖住我。第一次睇到佢偷食我雖然唔係太大反應，但其實都幾傷心；今次再見到佢偷食，我冇咩傷心嘅感覺，反而我有少少決定到之後應該點。

Kenneth一邊開門一邊話：「喂，到啦⋯你唔好咁啦，我會好擔心架⋯」

我笑一笑：「冇事喎，快啲啦，好肚餓呀。」

Kenneth：「算啦，假到咁，你咪笑啦⋯快啲洗手再出嚟食飯啦。」

洗完手，Kenneth已經擺好晒啲餸，有蝦、帶子、焗大菇，全部都係我鍾意嘅嘢食。我：「嘩！你點知我鍾意食呢啲㗎？」

Kenneth：「緊係啦，我睇開你instagram⋯呀，快啲試下，我都係第一次焗菇唔知好唔好味。」

佢話睇開我instagram？姐係佢一路都有留意我？我坐低佢就喂咗我食一舊菇，我：「好味喎，你自己試下。」佢擘大口，示意我喂佢。我扮晒要喂佢咁，臨門一下自己食返，然後好得戚咁望住佢。點知，佢一下錫落嚟，仲搶走咗我口入面啖菇。

我邊打佢邊話：「痴線㗎你，邊有人咁搶嘢食㗎。」

Kenneth：「咁你要習慣下啦。」

我地有講有笑咁食完餐飯，我話佢煮飯我洗碗，所以趕咗佢出廳。洗好晒，我洗緊手嗰陣，佢行咗入嚟。我feel到佢企係我後面，正想轉身嗰陣，佢攬住我。擁抱比親吻更能夠溫暖我，我明白佢係想安慰我。我拖住佢隻手，轉身望住佢，主動錫佢。我地由輕輕嘅kiss愈錫愈肉緊，突然之間佢仲抱起咗我。我坐係洗手盤邊，手翹住佢條頸，腳翹住佢條腰，繼續深情熱吻。

繼續

錫錫下，Kenneth托起我patpat，一路錫一路行入房。佢輕輕放低我，有啲沙聲咁話：「你想唔想要？我唔想你唔開心仲格硬嚟⋯」我選擇唔講野，用行動回應佢，我用腳翹實佢條腰，伸手去摸佢隱隱約約嘅腹肌，再一路錫佢條頸同耳仔。

我嘅反應令佢放心繼續，唔知係因為今次佢比上次更溫柔、佢好俾心機做前戲，定係我真淫底，我今次痛嘅感覺細咁好多，好快就感受到嗰種欲仙欲死嘅感覺。啲人話女人唔係咁易高潮，所以我都唔知我呢啲算唔算係；但我開始明白到點解啲人話女人嘅性同愛好難分得開，因為當我好爽嗰刻，我真係有種好愛佢、唔想離開佢嘅感覺。

完事之後，我地側瞓咁攤係床，Kenneth從背後攬住我細細聲咁話：「我真係唔知你點解會揀我，但我其實一路都好留意你⋯」

我好驚訝佢話一直都好留意我，所以想轉身去望佢，佢禁住我個頭唔俾我轉身，然後繼續話：「第一次見到你，我就幾鍾意你，不過我同Jimmy假假地都咁friend過，而且你同Jimmy相處得咁好，我緊係唔可以打擾你地啦。所以上次我知道你地發生問題，我就忍唔住⋯我鍾意你⋯我希望我地唔只係呢種關係，我想可以好好保護你，愛你。」

A 同Kenneth表白自己都鍾意佢，直接一齊，再同Jimmy講分手
B 同Kenneth 表白自己都鍾意佢，但唔可以一齊住，要好好處理左同Jimmy嘅關係同感情先
C 唔回應Kenneth住，先處理好同Jimmy嘅關係，同時觀察下Kenneth係咪真心再作決定

多謝
冇咩野大刺激到我都會係happy ending

今段有啲短
因為本身中間寫咗一part甜嘅
但我睇返發現同之前都七八成似
所以真係交唔出手

好想重甜就正評
覺得唔甜都冇所謂就大大力正評
講笑咋，唔好負皮我

如果想甜就comment講/俾啲建議我
我會記得住係邊幾個咸濕仔女
然後為咗你地進修下文筆
大家冇咩反應我就當睇我文嘅人都唔係為甜而睇，寫返劇情架啦

C
想要甜

想重甜啊

重重重甜

C jimmy世紀大人渣

B
想睇甜啊

為咗你地 我睇左咸故偷師
但啲咸故好多都係書面語
一諗到變成口語就好老尬

B同C 叮噹馬頭 我決定一齊寫
今晚多一更

在線等

我輕輕捉住Kenneth隻手，轉身望住佢，佢眼神好真摯，我相信佢係真心嘅，但我對一見鍾情無信心。所謂一見鍾情其實只不過係合眼緣，甚至難聽啲講係性衝動。講真，見一兩面根本就唔知嗰個人係咩性格，正如我覺得我鍾意Kenneth，但其實我都分唔清係移情作用定係由性生「愛」定係真係愛。

我：「多謝你同我講呢番說話，我好感動。同你一齊我都好開心，所以我唔想搞到件事更亂，你可唔可以俾啲時間我處理好同Jimmy嘅關係先？」

Kenneth：「緊係要搞掂Jimmy先啦。其實我講出嚟都唔係想俾壓力你，我只係想俾你知有人愛你，支持你。」

我用力攬住佢，聽住佢心跳聲。過咗一陣，我向住佢心口講咗句多謝，佢錫咗我頭頂一下當係回應。之後我唔小心瞓着咗，到Kenneth叫醒我嗰陣已經12點。

出乎意料，我成個人都好清爽，我一邊着衫一邊問佢：「你開咗冷氣咩？我咁乾爽嘅⋯」

佢哭笑不得咁話：「小姐，我幫你抹咗身呀⋯」

我即刻走埋去輕輕錫咗佢一啖：「咁多謝晒你啦！」

佢攬實我：「一句多謝就想打發我？」之後仲揸咗我patpat一下。

我扮死狗咁：「唔好啦，聽日要返工呀⋯」

佢放開咗我，推我去門口着鞋，然後佢都一齊着鞋話：「行啦，送你返去呀，俾你慢慢諗下點報答我。」

我地一齊出門，行去攞車，行行下，我有啲想拖住佢。但我又怕，我怕咁快上心會好易受傷。係我掙扎期間，已經去到泊車位。Kenneth：「你做咩痾屎唔出咁呀？我講笑咋喎，冇要你做咩㗎喎⋯」聽到佢咁講，我知佢都好介意我點諗佢，所以我決講下笑咁化解呢個小誤會。我特登係佢耳邊講：「我諗緊你鍾意車震定學生恥辱play多啲⋯」然後得戚咁笑住上車。

佢即刻都上車，然後話：「why not both?」，之後佢捉住我隻手摸佢下面。我估唔到佢已經硬咗，我有啲驚訝咁望住佢，忍唔住問：「你係聽到車震定恥辱play所以咁⋯」Kenneth：「係因為諗到你⋯」

A 幫Kenneth打飛機
B 速戰速決車震
C 吊下佢癮，下次先大搞

客官 滿意嗎？
滿意就投個票正評下啦
早抖

c ,,lm ,, 新讀者~好好睇

C
好睇

C 樓主加油

多謝大家
俾住一段仔先，扮完工再續

我望一望鐘，又望一望佢，再次扮死狗咁：「我弱質纖纖一晚兩次唔得㗎，你睇下我隻手都冇力捉實你枝大棒棒啦⋯」本身我想錫佢一啖補數，但個身烏前咗少少就諗會唔會一錫佢更扯，個人就停住咗。佢可能get到我想點：「收皮啦大棒棒⋯放過你啦，錫我一啖，其他留返下次先。」

我輕輕錫咗佢一啖，大家都唔敢太激烈。佢一路揸車，我有意無意都留意下佢下面咩狀況。直到紅燈位，我又偷望，望完我feel到佢啤住我。我烚熟狗頭咁柒笑望返佢，佢：「唔好再引我啦⋯」我即刻望窗外，細細聲咁講：「我怕你忍住好辛苦，關心下你姐⋯」佢拍咗我個頭一下就繼續揸車。

返到屋企，我主動咁輕輕錫咗佢一啖然後先走。我希望無論我哋之後係點，大家都可以有過一段開心嘅回憶。

好sweet啊

係呀 樓豬好sweet好識氹人㗎
想要ptgf pm我啦

pmed

一開門，就收到Jimmy嘅message：「B 你咁夜仲未做完？」我由片刻嘅溫暖跌返現實，我唔知點面對佢。上一次發現佢出軌我仲可以原諒佢係因為佢平時一直都對我好好，加上對於性事不合我都有一份自責感，我覺得係自己怕痛到次次都搞唔到要佢強忍。今次再望到佢偷食，我好肯定自己冇辦法再原諒佢，但我應該點處理呢？

A 直接俾啲相佢睇，同佢分手，唔好再糾纏
B 星期五引佢搞嘢，臨門一腳同佢講已經唔係處，佢唔值得擁有我
C 自由發揮

今朝寫Kenneth太開心
唔記得要寫埋Jimmy俾大家投票
大家快啲投票，夠三票即刻寫
好想快啲出文呀

你地咁樣唔怕Kenneth呷醋咩

a. 繼續玩下jimmy先

一次追哂 好睇

正路揀A 但B劇情有趣啲

我有諗過好好放低，直接同Jimmy講分手，唔好再糾纏，但又唔甘心俾佢咁好過。我諗起之前連登一個故事係同人仆野個陣俾人睇到素顏，嚇到對方陽萎。雖然我冇要嚇到佢咁，都冇能力嚇琴佢咁，但我想令佢知道唔好以為可以咁隨便呃人，一切都係要還嘅。

我覆佢：「係呀，岩岩先返到，好攰呀」

Jimmy：「咁慘 咁你快啲沖涼瞓 聽日我叫你起身啦😘」

我：「好呀 thx b😘」

對於我嘅計劃，其實我都仲有啲忐忑，又係要搵損友傾下計嘅時候，我即刻約Sandy聽日晏就lunch。

Jimmy一早打俾我叫我起身，我真係好佩服佢可以一直偷食又一直對我好，到底係佢嘅愛廉價到可以分俾咁多人定佢可以對人人都咁溫柔，根本都冇愛過我呢？傾咗幾句，我就話要梳洗收線。我心不在焉等到lunch，就衝去搵Sandy。

我估同Sandy講完我嘅計劃佢一定會鬧我唔知為咩，估唔到佢冇咁講，佢好擔心咁話：「你唔好唔記得，係普通人眼中，你同Kenneth嘅關係，你嘅作為同Jimmy其實冇咩分別，如果用咁嘅方法令Jimmy知道，你就冇辦法站係道德高地到指責佢。更重要嘅係，你怕唔怕俾Kenneth知道咗佢會傷心？」我突然真係有啲想收手，我琴日淨係諗，對於一個慣性偷食嘅人，其實可能我做咩佢都唔會傷心或者唔會內疚反省；我冇諗到如果Kenneth知道，可能會令Kenneth受傷。

我：「但我真係唔甘心就咁放過Jimmy喎⋯」

Sandy：「唉，我都知你㗎啦。偷食係錯，但更錯係俾人發現，所以如果你真係決定要用呢個方法報復，你就唔好俾Jimmy知嗰個係Kenneth，之後都要一直對Kenneth隱瞞。你知我一向就自私講晒俾人知我咩底細，佢接受到我，我先會同佢一齊，咁我就可以輕鬆做自己；如果你做到你瞞我瞞咁叻女，我都好想睇你教訓下Jimmy㗎！」

諗咗整個晏就，放工我就打俾Jimmy：「終於搞掂啦！反正星期五，不如我地去漁景灣酒店hea兩日當小渡假呀？」

Jimmy：「咁突然呀⋯」

我扮到好灰咁：「你唔得閒呀？」

Jimmy：「唔係，我今晚book啦，你今晚早啲訓，聽日我接你放工。」

雙選，最快四票當選

A Jimmy會傷心內疚
B Jimmy唔會傷心內疚

A 同Kenneth認真發展，正式拍拖，但一直都瞞住佢
B 同Kenneth認真發展，坦白點處理同Jimmy嘅關係，Kenneth無法接受
C 同Kenneth坦白點處理同Jimmy嘅關係，Kenneth完全唔介意，從此輕鬆寫意
D 直接同Kenneth斷絕關係，重新出發

AC 係最好 但AA就好似唔知為乜咁

Aa

A
C

AC

係咪打錯，要玩唔係b咩

多謝

我怕凍

A c

bb

本身想揀BB 但好似好殘忍

AC最幸福

AC
Happy end 就算

怕凍就搵Jimmy la

AC

Ac

AD

ac

AC happy ending㗎

AB 成件事正路啲

依家先七點幾，Jimmy咁急收線，一定有啲嘢。不過我都唔關心點解，因為我好想同Kenneth坦白。

我打俾Kenneth：「你依家得唔得閒？可唔可以見下？」

Kenneth：「你無事呀嘛？想去邊？我過嚟車你？」

我：「有啲想睇下海或者夜景，你知唔知邊到方便？」

Kenneth：「好方便，係我屋企附近。」

我：「下，行咗幾次都唔覺嘅。」

Kenneth：「係另一邊呀嘛。你食咗飯未㗎？」

我：「未呀，我買上你屋企一齊食？」
Kenneth：「好呀，我過嚟接你，廿分鐘內到。」

我：「唔洗啦，你屋企我搭過嚟未得囉，你揀定野食啦！」

我成日都覺得做咗壞事再坦白其實姐係拋個波俾人地，等人地去決定接唔接受你，而你就唔洗呃人，唔洗背負心理壓力，係自私嘅行為。雖然我唔介意背負包袱，但設身處地，我討厭Jimmy呃我，我都唔想傷害Kenneth。所以我會坦白，如果Kenneth聽完接受唔到，我會離開佢。

我買咗外賣上Kenneth屋企，我要直接同Kenneth講我會對Jimmy做啲咩。

一開門，Kenneth就拖住我：「攰唔攰呀？」

我攬住佢：「唔攰但肚餓。」

Kenneth：「咁快啲食嘢先，我都煮咗少少嘢。」然後佢擺好啲野食，我地面對面咁坐。一路食，我一路望住佢，望到佢問：「做咩呀？望到咁實？」

我：「我決定咗同Jimmy分手，但我有個諗法，我想教訓下佢先，你會唔會覺得我好恐怖？」

Kenneth呆一呆，攬實我：「你可以直接就好好放低當然係最好啦，如果你教訓佢先會舒服啲咁我都明。不過你想做咩先？」

我慢慢行去Kenneth身邊，坐係佢大髀上面，翹住佢條頸，一邊用patpat磨佢一邊錫佢耳仔同佢講：「我想要⋯」

我feel到Kenneth硬咗，我以為佢會即刻色心動，點知佢反而輕輕握住我條腰拉開咗我：「你講咗你想做咩先⋯」

我即刻好似做錯事嘅小朋友咁扁嘴：「你唔好鬧我喎，如果你聽完好唔鍾意，我可能會唔做，我本身嘅計劃係⋯⋯」

Kenneth皺着眉頭問：「你肯定唔會有危險？你怕唔怕佢發爛渣？」

我：「err 我冇諗過喎⋯之前我地一齊佢都咁溫柔，應該唔會嘅⋯」

Kenneth都仲係有啲擔心咁話：「不如我book定房係隔離，有咩事你即刻衝過嚟就得。」

我好驚訝Kenneth冇鬧我不特只，仲咁為我設想。我：「你唔會覺得我想諗做好痴線？」

Kenneth：「又未到痴線嘅⋯我唔支持你咁做，但如果咁做你會易啲recover我都唔會阻止你。不過我係擔心你多啲。」

我攬到佢實一實：「嗚呀！點解你咁好㗎⋯」

Kenneth：「白痴，咪鳩叫啦⋯」

我再攬實啲佢，佢打咗我patpat一下：「抖唔到氣啦⋯」

我哄埋佢心頭到：「家暴呀！」

Kenneth抬起我個頭：「家？你肯做我女朋友？」

我好認真咁望住佢：「我想⋯等多我一日⋯」

我地開始深親擁吻，我feel到佢下面愈嚟愈頂住我，頂到我有啲唔舒服，所以我扭咗幾下patpat。佢有少少用力咁壓我條腰，我成個人趴晒係佢到，我地胸貼胸，下面貼下面，錫得更激烈。

佢拉低咗條褲，真係一碌野咁彈出嚟，其實我咁多次都冇認真望過佢地條野係咩樣。比我想像大粗同大，望到我覺得有啲怕，到底之前係點放到入我到㗎。Kenneth：「捉住佢⋯」雖然怕怕地，但我都即刻捉住，Kenneth：「覺得點？」我一邊chock一邊話：「好熱⋯嗯⋯好硬⋯」我一路講，Kenneth一路指插我。Kenneth唔知邊到變咗個套出嚟，戴好然後話：「你濕晒啦⋯試下自己坐上嚟呀。」

我都好想要，但我怕：「我唔敢呀⋯你幫我呀⋯」佢推上咗我條裙，扯走我條底褲，Kenneth：「你禁住我膊頭，望實下面，趌高patpat慢慢坐落嚟⋯」佢一手扶住佢碌野，一手扶住我條腰。有啲痛，但望住佢慢慢插入嚟嗰種感覺真係好奇妙，我忍唔住呻吟咗幾聲。Kenneth：「你睇下你幾大食⋯乖，自己郁下⋯」我輕輕打咗佢胸肌一下，慢慢趌起坐低，原來都幾攰。應該係我太弱，Kenneth忍唔住自己嚟，佢捉條我條腰愈嚟愈快同大力咁插，傳說中嘅啪啪聲愈嚟愈大，我都要攬實佢先感覺安全啲。插咗一陣，我開始feel到我有一種想噴嘅感覺：「我⋯我想去廁所⋯」Kenneth停咗一秒，然後更快更用力咁插住話：「傻妹，你係就高潮呀⋯等埋我，我都就射⋯」

我好攰咁趴係Kenneth到，佢慢慢托起我，然後再公主抱我入浴室。我地好求其咁沖完涼，佢一邊幫我吹頭一邊話：「你聽日真係要小心呀，有咩事要即刻開房走人，知唔知！」我再一次大大力咁攬住佢：「遇到你，都要多謝佢。」

嘩晚睡的孩子有文睇

我出盡奶力咁寫

好睇！
Btw選擇係邊

我唔係篇篇都有得選擇㗎
都得嘅 大家可以提議下聽日點引Jimmy

我愛多啦a夢!

我愛熊本熊！

多拉a夢到底有冇咩意思
點解老是常出現

熊本熊我都ok

live咗
今晚有冇文

你正評咗未

其實晚晚都有從未缺席過

一入嚟就正評咗啦 等緊你

等多陣

Kenneth：「陣間仲想唔想睇下海呀？」

我：「遠唔遠呀？」

Kenneth：「揸車5分鐘記到，睇一陣啦，我陣間車你返屋企，唔會太夜嘅。」

我錫咁佢一啖：「咁快啲出發啦！」

好快我地就去到一個公園，我：「呢到會睇到海？」

Kenneth：「我地穿過呢個公園就會見到㗎啦，呢到黑啲呀，拖實我⋯」

佢拖實我，我地經過個公園仔，行一條好短嘅巷仔，行咗幾步我就見到好多船停咗係到，估唔到真係有個碼頭仔係到。

突然Kenneth停咗，好細聲咁話：「唔好講嘢⋯有對couple係到呀⋯」

我哄前睇，佢扯住我：「咪睇啦，阻人扑嘢⋯」

我：「燒春袋呀嘛⋯咁我地走囉，下次再嚟。」

上返車，我奸笑問佢：「你點發現呢到㗎，係咪都係嚟扑嘢呀？」

Kenneth：「我又真係冇試過係到喎，你賞唔賞面一齊試下？」

我：「你個list愈嚟愈長啦喎，聽朝send個報價俾你呀。」
Kenneth：「我地講心唔講金嘅。」

就係咁，講下笑下，就返到屋企樓下。Kenneth突然認真返：「我岩岩book咗房㗎啦，你聽日一定唔可以亂嚟呀，我唔要見到你喊住過嚟呀。」

我好感動佢真係book咗房，我覺得係代表佢對得重視而且信任我，為咗氣氛唔好太嚴肅，我話：「白痴，你估我去決鬥咩⋯」

佢摸一摸我個頭：「點解要咁硬頸呢⋯不過算啦，鬼叫我愛你咩⋯你快啲上樓啦。」

我feel到佢嘅唔開心，我攬住佢：「多謝你⋯由聽晚起，我身心都係你嘅！」

星期五差唔多放工，Jimmy就話係公司樓下等我。我地一齊行去中環碼頭，然後等船入愉景灣，佢全程都拖着我，但大家都冇咩講嘢。

上到船，我忍唔住問：「做咩咁靜，好攰？」

Jimmy：「唔係，諗緊嘢姐。」

我：「諗咩呀？拖住我仲諗第二個⋯」我諗住講下笑，冇諗到咁講會諷刺到佢。

Jimmy：「對唔住⋯你係咪仲好介意？」

「er都唔係嘅，我本身諗住講下笑咋⋯你應承咗我以後淨係會對我專一㗎嘛⋯我想訓陣，到咗叫我呀。」我講完就瞇埋眼，挨係佢膊頭扮瞓，唔俾機會佢答我。

唔知訓咗幾耐，Jimmy叫醒我，我哋終於到咗。好快check-in完，一上房，我地叫咗嘢食，話應該半個鐘到，啱啱好夠我用。

Sor大家我太攰了
出篇短嘅 聽日長啲補返
開始入直路 要結局了

又係無得揀嘅

我係間房行咗一圈扮參觀，之後就拖咗Jimmy去床到，佢輕輕攬住我。我特登郁嚟郁去磨下佢，佢皺眉頭咁話：「唔好玩啦⋯」

我：「點解喎⋯你又話愛我？」

Jimmy：「係愛⋯但⋯處女真係⋯」

我：「唔係男人都鍾意㗎咩？」

Jimmy：「鍾意⋯但我想對你認真⋯」

我：「你怕拎走咗我個處我就會要你負責任？」

到底佢係幾唔了解我以為我會要佢負責？定係佢係對我地段感情或者佢自己冇信心？

Jimmy：「都唔係咁講嘅⋯我想肯定自己可以專一對你先再進一步⋯我唔想辜負你⋯」

我依家明啦，Jimmy愛我係真嘅，但佢鍾意其他人，鍾意玩都係真嘅。

我：「依家唔洗怕啦⋯我有經驗㗎啦。」

Jimmy：「咩話？」

我開咗手機，俾佢睇咗佢偷食嗰兩張相，佢好震驚，欲言又止咁。

我：「冇呀，嗰日個朋友send俾我，咁我就諗，你都選擇咗再偷食，咁我搵人切磋下都冇咩問題啦。」

Jimmy：「我⋯你同邊個搞咗？」

我：「重要咩？咁你又同佢搞咗幾多次呀？你係用咩心態先可以每一次同佢搞完又對我咁好？」

Jimmy嬲嬲地大聲咁講：「我都係想好好珍惜你先忍咁耐姐，你俾帽我戴？」

我冷笑話：「我都係想好好同你搞到先同其他人練習下姐，你接受唔到？」

Jimmy灰咗咁話：「點解你要咁做⋯我真係鍾意你㗎⋯」

我：「你係愛我就唔會一次又一次咁呃我！你根本就係唔想揀，兩個都想要！仲要搵我做藉口！分手啦⋯」

Jimmy捉住我隻手：「唔好啦⋯我會改㗎⋯」

我拉開佢隻手：「你會接受到我同人搞過咩？」

Jimmy：「我⋯」

我企起身：「無論你接唔接受到都好，我接受唔到你，我接受唔到你一次又一次咁呃我。我冇可能好似以前咁愛你㗎啦⋯」

Jimmy：「唔好走⋯」

我：「誠實面對自己啦，如果你真係咁愛一個人，你就唔會背住佢偷食。唔好再搵藉口啦。」講完，我就拎袋走人。

我出到走廊，我覺得成個人都好似抽乾咗咁。我以為我對Jimmy都死咗心咁耐，唔會太傷心。但原來有過感情，要理清關係都會傷心。我企咗一陣，Kenneth打俾我：「你點樣？係邊層？」

Kenneth接咗我去佢book嗰間房，佢見到我咁傷心都冇出聲就攬住我。唔攬都還好，一攬就喊出嚟。佢一路攬住我，一路掃我背脊。喊咗一陣，我冷靜返少少：「我本身未話要引佢同我搞野再踢爆嘅，我冇咁做到⋯我直接俾咗啲相佢睇就算⋯原來唔愛佢真係掂都唔想掂到佢⋯」

Kenneth：「傻妹⋯咁你依家舒服啲未？」

A 問清楚Kenneth，起Kenneth底，睇下佢有冇其他sp，由依家起同佢劃清界線，定好規矩
B 前事莫問，同Kenneth談談情啪啪啪，開心一日得一日，且行且珍惜就算

明明揀咗Kenneth係真心

揀咗係真心，但都可以翻舊賬架嘛
依家Amy係掙扎緊翻唔翻舊賬

無啦啦翻嘅動機係乜 同自己一齊無一腳踏兩船就得啦...
b

唔係嗰嗰都咁睇得開咁講個信字㗎嘛
同埋有時講清楚先大家心裏有數都好啲嘅
兩睇啦

就係因為現實好難睇得開 睇故都希望個人chill d而唔係好固執

咁要睇今次投票結果啦
不過點都好 一定happy ending

A
又有幾多人可以做到問都唔問。。
不過知左少少就會想再知多啲

B寧願唔問

A!呢加知好過遲啲先知

我挨晒個人係佢身上：「好好多啦⋯我有樣嘢想認真傾下。」

Kenneth：「你想問我以前係點？」

估唔到佢會知我想問咩，我一臉真誠咁望住佢：「我唔係要起你底嗰種咁誇張，我只係想知你對性同愛有咩睇法，想知你有冇發展中嘅對象。我唔想做咗第三者，傻更更傷害咗人唔知。」

Kenneth：「我都覺得講咗會好啲，正如你咁坦白同我講你打算點教訓Jimmy，我真係好欣賞。」

我忍唔住笑：「有冇發現，今次好似係我地第一次咁認真傾計。」

Kenneth摵咗我條腰一下：「咪笑啦，hold唔住認真㗎啦。」

我chok返認真樣，攤手示意佢繼續講。Kenneth：「我拍過三次拖，單身咗兩年，呢兩年有過幾個sp ，近呢半年都冇發展對象，而且同你一齊咗之後我就同咗佢地講我要認真，冇再搞過啦。」

佢咁坦白令我放心好多，過咗去嘅事其實我唔係好介意，重要嘅係依家同將來佢點對我。我都想佢放心啲所以問佢：「咁你有冇咩想問我？我會如實作答㗎！」

Kenneth：「我想問⋯你可唔可以做我女朋友？」

我估唔到佢問呢樣嘢：「我⋯」Action speaks louder than words，我用行動去回答佢。

我攬住佢，係佢耳邊講：「男朋友～我要⋯」

佢好開心咁攬起我，我坐咗係佢上面，我地面對面咁熱情擁吻。錫錫下，佢開始錫落我個胸到，然後手都開始捽我下面，聽到啲聲，我突然覺得捽碟呢個term真係繪形繪聲。慢慢我都濕晒，我摸下佢下面，佢都好硬，所以我話：「放入嚟啦⋯」

睇住佢一截一截咁插入嚟，有啲痛但更多嘅係滿足同開心。我攬得佢更實，佢插得更深。我覺得呢個姿勢好好，一方面可以攬到實又錫得到大家，而且我真係好鍾意擁抱嘅溫暖；另一方面佢每一下抽插，我都好似成個人拋起咁，會插深啲，佢愈大力我滿足感就愈大。過咗一陣，我地都一齊高潮咗。

之後佢攬住我：「我怕我地一開始就係咁，你會覺得我唔認真；同埋都擔心你會因為Jimmy就失去信心；不過我會用行動去證明，我愛你。」

聽到佢咁講我真係好感動：「開初我真係有怕過你係玩玩下㗎，但我依家好有信心，我想同你一齊挑戰現實嘅各種難關。我愛你！」

A Happy Ending
B 後記（應該短篇一兩篇）
C Sandy傳記

C

諗咗兩秒邊個Sandy

得4個角色都要諗

我錯
應該打 朋友Sandy傳記

太眼瞓個腦就打柴

好好睇 頭先一口氣由頭追到依家
樓主加油

我唔貪心 剩係要BC就ok

B一口氣睇哂 好好睇 期待樓主下個作品

Good end
不過個故好似同個title無咩關係

Agger

想睇jimmy視角

jimmy同sandy係咪sp嚟

jimmy同kenneth點解後尾唔frd?

全部都要！！！

多謝大家
覺得大家都好友愛
睇到你地啲comment 我都有啲靈感

我都唔貪心
五個net正評就出多篇
依家net 正評係40
大家動動手 我打定文等大家